linksys router 重置後上唔到網

型號linksys EA6350
琴晚手痕想改router setting
又唔記得router password
就reset過router
reset完我部電腦就顯示個wifi連唔到網絡
但我test過modem同lan線都無問題
有無巴打可以幫下我

咁經router上唔上到網？

唔得
我用緊3家居寛頻
佢話佢係用dhcp同動態ip
我會唔會可以manual較？

Default 行 pppoe
你要轉返dchp

搞撚掂就拍拍籮友 唔該都冇聲

未搞掂
無限reset之後我連router password 打admin 佢都話我invalid password
根本入唔到去改
我嘗試將wan 線駁入旅行用既router
到laptop上到網 電話上唔到網
我諗都係要搵師父黎整

192.168.1.1 入到去？login唔到？

Linksys 用Chrome係入唔到的，要用其他瀏覽器

邊個話架？我一直都用chrome開

樓主你電話del左舊既wifi password未？

一言驚醒洛克人

即刻dl firefox就入到

唔該晒全能既連登巴打們

我係一年後又遇到呢個問題 唔該哂巴打🙏🏼

2019年靠你呢句救左一命。。
用IE 即得。thanks ching